# Nomination des ambassadeurs par le Parlement

## Exposé des motifs

[voir:enlever_des_pouvoirs_au_président.md]

## Contenu

L'article 14 de la Constitution est modifié, remplacer les mots "Président de la République" par Parlement

## Notes

Léger mais sympa